【914愛丁堡廣場】中學生集會已獲不反對通知書

POE RN 19010984
組織 : 無任何組織參與
日期 : 2019 年 9 月 14 日 (星期 六 )
時間 : 正 午 12 時 正 開 始 至 下 午 10 時 正 結 束
地點 : 中環愛丁堡廣場大會堂低座對出空地
活動性質 : 公眾集會
活動目的 : 中學生集會

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

POE RN 19010984
Organisation : Not affiliated to any organisation
Date : 14th September 2019 (Saturday)
Time : Between 12:00 noon. and 10:00 p.m.
Location : Open space outside City Hall Low Block, Edinburgh Place,
Central
Nature of Event : Public Meeting
Purpose of Event : Gathering for high school students

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH

1/10

2/10

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

3/10

4/10

推

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

push

it doesn't matter. look back to the past.

puch

Tui

萬事小心

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

支持學生

哩個要做文宣啊屌！！！
有不反對通個書
對和理非嚟講好重要！

行動post必推 P牌求推呀！！！！！
唔好再推廢post鬧交post上熱門！！！

光復香港！時代革命！

Thanks

Push push push!

推推推

Tui tui tui!

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

Tui tui tui

中學生記得唔好著校服保護自己

Push push push

推呀

914愛丁堡

光復香港！時代革命！

PUSH

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

夜晚去杏花邨

星期六就中學生就發，星期日民陣就反對？？？

有景轟？？？？

中學生純集會

914

對準政權 遍地開花

係唔係真係親子遊㗎 好似無乜人討論

乜撚都出

比黑警反對左

推返行動post 上嚟

咁我搵返件校服出來支持。

咁港女洗唔洗著返件旗袍校服扮學生妹先可以參加?

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

hi

和理非 去呢個

應該去天水圍

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

其實反唔反對一樣會清, 主要係唔比民陣數人頭

push push forever

求幫推

真係好奇怪
天水圍反對
民陣反對
中學生不反對

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

每日只推行動post

中學生加油

914 中學生集會

915 銅鑼灣

9.22 香港人權與民主法案祈禱會暨遊行2.0！眾籌一千支花旗組旗海！

明顯想一網打盡學生

講真如果比我 我就留力星期日。

利 學生

萬事小心。
大人們，請出來保護他們。

手足 你好似是搞手? 幫手spread

中學生集會唔係我搞

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

I mean THIS, 擔起支大旗搞埋9.22 2.0版
9月8日香港人權與民主祈禱會 已獲發不反對通知書!

呢位巴打先admin

THX

PISH

914 914 914

914 愛丁堡廣場見

915 915 915

915 港島見

😯914 有活動

721

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

914 有活動914 有活動914 有活動

721
721
721
721

914 914 914
914 914 914

913中秋各區晚會

914 天水圍3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

光復香港

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

Push

推呢個

推去熱門先

推多次

再推

推返上去呀,支持學生

gelp pish

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH